男朋友見到我素顏，佢講左一句...

「喂你邊個！？ 」

有日我沖完涼後，佢返到屋企時（有時會去佢屋企過夜），突然間冇哂表情，好嚴肅好惡好大聲咁問我，眼神好似見到個賊咁，我有一刻以為佢真係唔認得我，點知過左三秒佢就係到大笑，而我完全feel唔到好笑既地方，委屈到忍唔住滴左兩滴眼淚，佢即刻耍冧話玩下，但就令到我勁hurt，咁樣傷害自己女朋友好好玩咩？

又真係幾好玩

玩下姐 咁都嬲

講笑姐

幾風趣 大家69 互射完就唔好再嬲啦

男人老狗化咩妝

好好玩

男人老狗咁撚小氣, 正臭西

樓豬 讀 IT 讀到人格分裂

可憐

妝前妝後對比下，差別太大，可能係男朋友傷啲

起一起你底睇返你以前d post我就真係大笑

佢應該真無認唔到係, 不過反應快扮講笑

裝甲獸

U 買波 買到畀人屌到敗波台就走黎改垃圾名
都好撚可憐

真係死廢鳩嚟